28座比人拆咗 28座大王應該改名叫乜？

“監獄大王”

28car大王

28號車長
都係揸fit人

28座大王(拆左)

阿俊

28hse大王